"Ik ben er zeker van," zei zij, "ik twijfel niet in de wereld van uw trouw dit geheim bewaren, omdat je moet weten van welk belang het is ons, niet om zijn moeder te bereiken; want ze zou het nooit goedkeuren, Ik durf te zeggen.
